驚你條命

夜郎自大
將自己睇到咁高
玩你乍傻仔